曾鈺成被勸退無人討論？

條友咁撚錫身。

次次出黎講野都計過度過。

實在無興趣幫佢炒作

佢都唔想選

所以話袋住先可行係多鳩餘

俾三舊屎你㨂

佢想選的
只係不獲支持
明知自己輸硬
所以不如食花生算

唔明點咁多人睇電視選舉論壇？
傳媒大幅報導
好似市民有份投票選舉

冇得投就唔可以討論？ 咩邏輯

你唔討論 企喺道德高地 就有真普選？

等睇時代革命

曾鈺成爆被勸退 笑言睇完論壇驚自己真係選到